跟 我 走 吧 我們去巴黎鐵塔～

我們去布拉格橋下
我們去最浪漫最動人但別人不知道的地方啊

我想要帶你去浪漫的土耳其 然後一起去東京和巴黎

有taste